一句到尾香港政治就係扮工治港

無能政府中意出嚟認屎認屁
但颱風善後可以搞成年都未搞掂晒

無能政客中意出嚟認屎認屁
建制早收三日風扮成功爭取
泛民出嚟抽水話反修例冇咗佢就唔成事
其他偷懶嘅議員缺席投票或者斷正喺議會瞓覺

扮工治港冇話錯你